有無人同我一樣鐘意做家務

今日已清理分類緊文件

毒j 已準備聖誕連假留家打掃
買左一大堆清潔用品

過黎幫手做埋做你中意做既野

有無相
可唔可以分享吓計劃？

有人有興趣, 我分享下個計劃:
好期待個效果

1,3:除霉劑--用來清廁所同牆紙D霉都得!!!因為我屋企好近海,好潮濕,好岩用
2.放落廁所水箱,3-4個月放一次, 就算ALL屎,屎塔唔會再臭

4.我屋企個窗個設計唔係個個都打開到, 買左個用磁力2邊清潔試下得唔得
5.我仲有裝窗紗, 成日積塵
6.我用LABEL機整左好多細LABEL, 用來分電線, FILE,
i.e.文件:CV, 銀行野, 投資文件,CERT, 稅單

收你每個鐘300蚊

推

有無得分享下，做家務心情同做法都可以。

我都係等家人不在先會做，好驚佢地既閒言閒語，都唔想俾人望住做，你屋企牆係油漆？補完又要補番色wo 我係用牆紙，係咁飛邊，未唸到點搞

好啦 俾你黎我屋企做家務

我屋企都係近海，除霉劑我都有用，廁所果d黑邊同洗衣機入面果d黑跡都有用。

仲有用日本納米清潔海綿，自從用左佢，易清好多，個腥盤少左好多老泥。

想問下5係咩黎？我屋企都有窗紗，好多塵。

我指以前屋企鋪牆紙，住左20年。宜家邊邊飛晒出來，

補牆真係好正，少少裂紋個d

專門擦窗紗嫁我發現就算用抹布都唔夠用

留段片解釋你聽

得我做嫁ja
仲有石屎爆出來，要一齊整（佢地唔肯）

你唸住點痴？
你自己換only?
因為又要剷起晒牆紙好麻煩既事，留番聖誕連假做

唔洗喇，家品鋪都有喇

我得閒就拆左成間屋再砌過

層樓老化30年樓

清潔屋企真係好開心🥳
當做運動，家人又舒服

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

你留意呢個款，字眼係「紗窗除塵刷」之類
細細家品鋪都有

黎我屋企，俾好多歡樂你

講到咁易咁
唔洗錢咩

收番你地錢呀！！！！

自己一個人住之後 每日都要用消毒藥水抹地先安樂

好，唔該絲打

最撚憎做家務
所有野最低限度最簡單搞掂就算

其實拖地係最累，但發現拖極都污糟

屋企乾淨，病都少d

好鍾意吸塵
見到啲貓毛鳩毛塵吸入去果下好治癒

用呢款，而且唔可以重覆掃來掃去，要一次性咁拖晒「s」字型咁

然後佢又繼續甩毛搞到成地都係

巴絲好勁
有冇咩方法可以改改床架顏色
唔想用油漆驚好臭

鍾意清舊嘢將啲嘢擺上carousell賣換錢

agree 其實係享受自己既空間同時間

最簡單買類似呢隻貼紙慢慢痴

我鐘意開住電視做家務，播下歌聽下收音機📻

有！

好鍾意執嘢！

樓主用邊隻除霉劑?我用過好多隻用埋梳打粉都唔得

呢堆都得，加落去kitchen paper( 剪開一條條方便full 落d膠槽位
好店，好乾淨， full 幾個時即刻無晒霉

唔洗卒佢?
淨係噴落kitchen paper 敷上面就得?

係
由佢full ，
最理想效果係8-12個鐘，

我自己full 1-2小時已見效

8-12個鐘咁耐
即刻試吓先

樓主大神!!!!!
真係得呀!!!甩晒啲霉啦 多謝你